意大利超級市場剩餘大量菠蘿Pizza

屌

唔識食

邊間公司咁無腦係意粉國賣

有原則

嘉頓雜餅

夏威夷風味好食和

菠蘿咁濕，都唔Mach

香港人食慣
反而可能即刻售罄的會係呢款

食開有菠蘿

有人喺twitter都咁問
話係遊客區，但係而家冇晒遊客，所以賣唔去

仲好笑過之前日本賣剩辛辣麵單野

Pizza偏鹹，有菠蘿可以有個回彈

但係我中意水蜜桃同蘋果多啲

笑能咗

識過一個意大利人真係好抗拒pizza 同菠蘿放埋一齊

邊有pizza唔落菠蘿㗎

Pizza 同菠蘿簡直係絕配啦

可能我真係唔識食 我好鐘意菠蘿Pizza 通常落好多菠蘿

正宗Pizza係冇菠蘿㗎 gordon ramsay講過

諗起日本都淨返韓國杯面

就早一個禮拜先聽電台講過, 話如果你想熨興一個意大利人, 只要係 pizza 上面加波蘿就可以

食物係由人創造出嚟㗎嘛，下下都正宗咁不如茹毛飲血， 有菠蘿嘅pizza真係勁正囉

如果香港人都咁有堅持....

有個意粉frd 連starbucks都唔飲
又屌鳩jamie Italian 英國佬整意大利菜 仲要唔好食

有菠蘿嘅pizza真係俾狗食

我都覺得係 本身唔鐘意食菠蘿
唯一食菠蘿就係食菠蘿Pizza

你試吓同個意大利人咁講 我諗你可以放定成個月假都得

之前識個意大利exchange student
一問佢就勁激動話最憎菠蘿pizza
去exchange其中一樣要做嘅嘢就係同外國人宣揚菠蘿同pizza唔可以放一齊

唔食菠蘿pizza冇得買口罩買廁紙

自從條呃錢佬藍斯係咁反hawaii之後
就覺得hawaii好撚好食

無錯 我exchange嗰時都識一個
同枱德國人叫左Hawaiian pizza 個意大利人耍手擰頭咁

你食過pizza未，焗撚完仲濕乜撚, 你咁講乜撚肉類蔬菜都唔應該加上去

錯，係得意大利佬唔食，美國都興Hawaii pizza

如果食乜都要講正宗，咁現時所有菜式都唔撚洗食，創意菜同狗Don ram屎啲餐廳都要收皮

狗也不屌

其實有菠蘿都幾好呀
個pizza咁q咸可以用甜味中和下

我哋嘅創意係創意 佢哋堅持自己傳統又係另一件事 冇問題

但佢地屌尻人喎，你當住佢面食話唔定開你波，佢地根本同公司老屎忽一撚樣

因為係美國佬整出黎

點解放菠蘿就屌
放蘋果就話創意

冇菠蘿既先唔係Pizza囉

意大利人真係對pizza落菠蘿呢樣野極度反感

認真問
點解佢哋唔接受加菠蘿
但加蘋果佢哋又ok？

咁又係wor

你咁講會得罪好多連登美食家同大廚

次次同fd食pizza都叫夏威夷然後夾曬啲菠蘿落自己果塊度

真係就餓死睇佢地食唔食

我細細個係撩哂啲菠蘿走先食個pizza

二戰意大利軍

個意大利人英文幾好

佢地依家真係放定成個月假

我記得佢係話菠蘿依種食材最好係燒一燒先食
所以放上pizza好disgusting

exchange為宣揚

好憎菠蘿
義大利人好波!

真心想問
唔明點解意大利人唔鍾意菠蘿pizza
唔明點解意大利人唔鍾意長通粉

食 撩起曬啲菠蘿放起佢要黎做飯後生果

正宗pizza 好似叫margarita 得芝士同蕃茄醬同幾塊草

可能係因為菠蘿就無處理過會痺脷外國人食唔慣？

我覺得一塊pizza有一兩舊菠蘿幾fresh

無錯 意大利國旗嗰三隻色來源🇮🇹

意大利人真係cls
pizza放菠蘿=殺祖宗18代

同意 我無菠蘿唔食

好好笑

不過又調返轉頭諗
啲鬼佬整港式蛋撻加pat茄汁上去我地或者都唔like

水蜜桃同菠蘿

屌真係有鬼佬咁食?

仲要意大利國旗

好似係加拿大

你想像下有美國佬開間點心餐廳
然後啲蝦餃、燒賣、叉燒包、糯米雞入面全部有菠蘿
仲要標榜熱帶風味
咁就明點解意大利人同菠蘿Pizza有不共帶天之仇

唔係 比個喻

不過我個英國朋友蒸魚落黑椒同檸檬片

頂 想試下咩味

之前 exchange 同班意大利人玩 Game
輸咗懲罰係食 Hawaiian Pizza

我地都要去exchange宣揚番燒賣上邊係蝦，唔係菠蘿

咸甜嘅組合根本就好多人鍾意，喺香港台灣更加係常見，有煮開飯都知，煮餸落少少糖，味道會豐富好多

但意大利佬覺得咁係侮辱

燒嘅作用係咩？增加甜度，同你焗有咩分別。
咁我唔焗，燒完放上去囉
佢地咪一樣屌

因為佢地係毒瘤

你話唔正宗無問題
咪當fusion菜咁食
而我相信好多人覺得好食
依家唔係唔夾喎係你心胸狹窄
比較起上黎义燒湯意就真係夾硬左D

係，呢個係最basic

英國人食野啲口味一向好似屎咁

燒高溫過焗好多

我喺YouTube見過人食西多落茄汁

你會唔會開波打尻人先，又會唔會兜口兜面鬧人，你最多咪笑兩聲，或者同佢講唔係咁食

我冇問題，又唔係我食，話唔定好撚好食，每個人口味都唔同，洗唔洗問準個作者先

啲遊客買會唔會俾人歧視

外國食魚係用黑椒檸檬herb marinate, 咁佢做又關你鬼事咩，個個地方口味都唔同架啦

On9?
正宗pizza不嬲有菠蘿

咁個鬼佬自己落茄汁又另一回事
有時上網睇鬼佬教炒飯真係會㷫同屌出聲

真係有外國人以為係菠蘿架？

咪話毒瘤囉，公司老屎忽抵佢地今次滅族

整走佢咪得囉 我唔信佢哋寧願餓撚死囉

好正常喎
之前日本人搞埋d咩珍奶麻婆豆腐同珍奶煮飯
台灣人拎肉豬燒賣放入湯麵到食
我都好想開佢地波

真勁求其又一餐 但feel到佢已經好俾心機煮

聽過鬼佬唔加菠蘿，因為佢地以為加罐頭糖水菠蘿

佢地落紅蘿蔔同青豆粒
同埋啲米粒中間好生

俾著我都想一野車埋去佢塊面度

無計 文化問題

珍奶關你春事，麻婆豆腐又關你春事老屎忽

你屋企點燒

望落已經好噁心喎屌
創意同食屎係兩回事

可能意大利人覺得咁係挑釁佢地

gas爐

屌，你gas咪仲衰過焗，除非你炭燒

Exchange 有2個意大利fd
玩下叫佢地試有菠蘿既pizza
2個試左之後都話其實冇咩問題但叫我唔好同佢地啲意大利朋友講

咁係佢地有問題

但日本人真係覺得好食，好似日本幾hit。
Btw, 你試食過未先

佢地鬼有覺得好食，佢地貪玩咋
利申：日本朋友同我講係屎黎，我唔會食

又唔洗起曬鋼喎ching
果次係佢想整中餐我地食嘛

我都知唔識好正常

我想講嘅係有時啲野佢地覺得正
我地覺得唔慣唔跟傳統
我一開始有諗點解佢唔上網搵下recipe先
每個國家都係咁架啦

咁咪由佢地各有各食囉
你有無見意大利人去外國裝修菠蘿pizza店先

對於意粉黎講 食菠蘿pizza等於逼回教徒食豬肉一樣

唔好屌我
有時宵夜煮麵無曬魚蛋會落魚肉燒賣頂檔

收集了多位同事的意見，大家對珍珠奶茶飯一致好評。
Hk01網，我就唔post紅媒

佢落酒樓點心果種燒賣

冇人叫佢地食佢地係知道有呢個存在都要發脾氣

01

佢地食開紅豆飯
所以接受到

你試下去意大利食菠蘿pizza, 出到境話你叻

頂咁啲餡咪跌曬出黎

。

澳洲鬼佬食點心夠落超多soy sauce, 其實你睇慣就唔會覺得怪

成日係意大利人面前講過最鍾意食菠蘿pizza，仲生存緊

你講哂啦

你接受到，但好多人都接受唔到
你望下樓上拗珍珠乜乜乜嗰啲就知

soy sauce 同攞去煮公仔麵你覺得係同一樣野？

分析啫
你可以唔認同

好似屎散左咁，浮下浮下

所以咪冇貼囉，想話你地知，香港人冇創意就係因為太理性加有啲封建，有時以為唔夾，試落可能好正。

乜撚點心都落喎

做乜調轉頭黎講
你去人地地方緊係跟返人地傳統文化啦
咁你有幾可見到意大利人去外國pizza舖打鳩人食菠蘿姐

咁啲外國人黎香港兜口兜面賣茄汁燒賣加車厘茄做餡再用個香港旗做招牌扮地道仲話咁先好食你都覺得佢on9啦下話

熱既菠蘿真係比狗食
凍既還可以

我阿婆成日拎午餐肉同四州紫菜煲湯，夠唔夠創意
創意=/=食屎

係咪法律唔比食先，係我冇野好講，咁我諗香港9成食肆都要收皮，全部都唔傳統

即係日本人唔食午餐肉壽司

意佬對pizza係有種執著

你阿婆覺得好食咪得如果佢都覺得難食，咪食屎囉

講落spam壽司其實係日本人發明

紅豆壽司

都係嗰句，如果人地開鋪唔執咪代表有人欣賞，我地唔鍾意食嘅其實批評都冇乜意思，口味真係每個人好大分別

咁呢個唔係人哋傳統嘢嚟㗎嘛
堅持唔食都好正常
如果喺燒味飯上面加菠蘿我諗我都唔會食

去意大利食過一間好出名既百年老店 啲pizza都好濕
但好撚好食 講起都好想食返 屌

哇，茄汁蛋撻叫我食真係會打鳩佢先

唔鍾意食菠蘿，炒飯Pizza 菠蘿都唔會食。

唔食可以挑返出來

我講緊你可以反對，但冇理由覺得係侮辱，甚至打人

而家唔係講緊單純加菠蘿，而係意大利覺得唔好食，反傳統，但同時菠蘿pizza係好受歡迎。
如果有創新燒味飯係好食又受歡迎，你會唔會反對

意大利人唔識食
加菠蘿先平衡返個味道

拎走上面啲菠蘿咪得

屌好核突
如果我有台灣朋友整俾我食真係say no

不過佢地興放湯
見佢地有酥炸排骨湯果啲

嗱 依啲咪就係唔同地方嘅人佢地飲食習慣唔同囉
實有野係唔接受架
你睇香港邊會有人掉炸物落湯度煮架
俾著你見到台灣人掉舊鹹水角落湯度當餃子食你都崩潰啦

有時唔係話唔接受創意
而係果個種族大部份人嘅習慣問題
食唔慣咪唔鍾意囉
唔鍾意咪覺得你唔識食囉
唔gur真係無乜問題

不過咁 佢地唔係我面前食我真係唔會屌佢嘅

我自己覺得幾好食，對我黎講唔係必點，但個味道都幾balance

我覺得又未到接受唔到嘅 只係覺得唔夾囉

堅持傳統都叫毒瘤
又唔係啲咩邪惡核心理念咁都話抵人滅族

焗過有陣味，同啲汁落左去pizza

佢地真係好憎食菠蘿

食Pizza最緊要多芝士

你呢個態度都唔錯，你唔認同，但都要尊重對方食法

開拖打人都唔係毒瘤係咩

依家講緊係自己地頭賣依啲野喎
點解唔俾覺得係侮辱

唔好係我面前食is ok

頂 笑死

未焗之前拎走

自己地頭？塊地佢地買左？政府有冇出聲禁止菠蘿pizza先

上次去外國食間意粉佬開嘅pizza 特登叫夏威夷 佢講明平時唔會整不過我哋叫就破例

你咁講721保家衛國都冇錯啦仆街

根本班仆街就係牛屎佬，喺意大利就叫春，出到黎咪又係為錢折腰

你係咪戇鳩

泰國同香港都有菠蘿炒飯啦

咁講你又on9咗少少
野食嘅配搭無分對與錯 只有喜好
但大多時候依啲喜好係群體性

但721班仆街同狗就一定係錯
是非黑白好分明 學你話齋
元朗立咗國未？

我冇菠蘿唔食

Respect

咁佢地又真係可以申請做文化遺產嘅

唔好食就會自動消失，但係菠蘿pizza係得到好多人認同喎

垃圾

你就戇尻，講緊班意佬開拖打人呀，你覺得啱呀？

食開橙

拉721黎講
咁中国話乜尻一點都不能少都冇錯啦

無睇viutv?

立左國又點，講緊有法治，點解要開拖打人？
群體性你講得啱，咁菠蘿pizza受唔受歡迎

意粉: we'll never surrender (to pineapple)

係pizza加菠蘿只係美國佬創出黎架

有幾多個真係會打呀屌
頂多咪屌你兩句 同埋上面條片係自己人整9自己人
咁俾著你老死整你唔鍾意嘅 抗拒嘅又夾硬收你錢你都屌9佢啦

乜尻呀，呢個咩比喻，有冇詳盡啲解畫

老實講我都唔鐘意有菠蘿既pizza

邊隻字同你講緊打人啊
你弱智定點

上面佢地講係acting?

有菠蘿嘅pizza唔係食物

你有冇講我就唔知，但上面對話內容一直有提，你要搭嗲就睇哂內容先

意大利群體性抗拒囉
外地黎計一半一半啦無話極端

香港人都群體性抗拒中共架喎
中共夠唔受歡迎
咁香港人群體反抗中共
就算唔講法治你又覺得啱唔啱？

一開始都覺得佢講得幾好，後尾發現佢為駁而駁
利申：鍾意無菠蘿

正宗pizza 唔落菠蘿

廢撚事再覆

手指少攰
發覺自己做咗on9

師兄你食開屎㗎🤔

去過意粉國半年
一開頭同佢哋同枱食飯我食個有菠蘿嘅 佢哋會話解釋返自己國家啲人唔鍾意咁 但唔會迫我一定要跟但佢哋點都唔會食 成餐飯好和諧冇比人打
利申鍾意有菠蘿

Pizza冇菠蘿不如唔好食

唔落菠蘿嘅pizza有咩好食

而家係逼你接受中共喎，等同逼你食菠蘿pizza, 而家有冇人逼意佬食菠蘿pizza先

另外，意大利好多外地人

熱嘅菠蘿真係好撚難食

呢啲咪正確態度，上面班人講極唔明，我一路講緊大家口味唔同要互相理解，佢地就一味話入人國家要尊重人傳統

「鳳梨pizza是黑手黨致全共和國的公民最關切的慰問」

Touch wood有咩事嘉頓雜餅應該會畀人搶，一罐夠成家食幾個月

食開屎？

寧願餓死都唔食有波蘿既 pizza

記得我老母有次攞牛大力湯做烏冬湯底

嘉頓雜餅其實幾正，細個食舊版，窮撚恩物

我就係上面屌你既其中一個
佢哋係本土 我係外來者 尊重返人冇問題喎 點都唔會話抵人滅族囉
btw之後都冇再係意國食菠蘿味 要食返香港食咪得

有時餐廳啲新菜都係試出黎，成功與否就係睇你會唔會失敗一次就放棄，叫你老母加油比多啲創意，而你要加油試食

dignity?
有就唔會奶共
奶左個大頭佛出黎啦

唔好意思，因為睇上面條片見佢地開拖打人有啲嬲，又見近排佢地搵中國幫手抗疫有啲情緒咁

議員就唔奶，但係都抗拒戴口罩，而家咪出事

正宗pizza來自中國

意大利。香港
香港。中國

香港人係咪慣左係咁
欣賞下人地嘅堅持先夠民族性
否則第時就係蟈人淘汰香港人

第時雲吞麵都落一滴香
“落左一滴香先好食”

意大利pizza文宣

講得無錯
創意料理無問題

但係香港本土野要keep

吊人唔正宗就=唔識食 佢地就同共產黨一9樣

睇Netflix果條意大利pizza協會主席話有最正宗隻水牛奶出產好小。話可以用其他代替
禁樣係咪全部pizza都唔正宗？
連登仔講到自己好識食禁 去過拿波里未丫

但識將pizza同菠蘿呢兩野放埋一齊都好勁

我真係好唔鍾意啲水果加落熟食度
分開食啦屌你老母

好好嘅比喻 唔到世界末日我都唔會諗嘉頓

你嚿pizza上面有篤屎都唔會拎走佢照食啦
更何況係菠蘿

如果菠蘿pizza唔係千島醬就唔食
番茄醬底淨係食加cheese個款
不過佢都真係幾夠薑係pizza發源地賣人地最鄙視既口味

美式Pizza

講正宗蕃茄醬青紅椒都唔落得，15世紀先由美洲傳入，唔係意大利傳統食材

Two years ago

檸檬蒸烏頭

依D文化既野要用同理心去睇
上youtube睇下Gordon Ramsay教整炒麵
睇完就會明點解係類似情況下意大利佬會嬲
姐係好似我地去到美國見到Panda express果種鬼佬中餐都會屌鬼一樣

好食呀
但前題係加埋陳皮鹹檸豉油油同葱

唔想再回憶地果次經驗

佢地真係好堅持
識意大利朋友話乜撚都可以放上pizza
平時佢地會放薯條薯片
唯獨係菠蘿死都唔放

諗起noodle nation
世界級

白烚肉片加荷蘭豆燈籠椒珍珠荀河粉
個湯係清水黎

yesss,勁撚憎pizza 有菠蘿

一個pizza 好唔好食 叫margarita 可見真章

on9

有得食好食

見識到佢點炒麵屌佢加西蘭花啲麵唔上色同斷曬啲肉唔腌

仲見到有comment話加crushed roasted nuts 落去

我淨係想像都覺得好難食同好肉酸

所以意大利人會覺得 屌你咁都叫pizza!?

雖然我身為劣食撚都鐘意食夏威夷薄餅
不過可以理解點解會有人屌

有遊客或者其他國家嘅人喺意大利㗎嘛
你香港都唔係淨係得香港人啦

如果pizza淨係得千島醬，菠蘿同芝士，我會當甜品咁食。但係我唔鍾意番茄醬上面有菠蘿。

鬼佬幻想既亞洲野
加D花生碎跟住覺得好有異國風情好high
都唔好講話完全無炒味

真係好堅持

所以如果係外國既話我都係收收埋埋食
以免引起外交風波

都幾有原則

比較想知邊個發明西蘭花pizza

加菠蘿係最好味

我鍾意喺菠蘿上面加pizza

我從來都唔食pizza除咗加菠蘿之後

捨生取義

因為扮撚曬有品味

一開始條友講邊有pizza唔落菠蘿喎
你訓撚醒未？

菠蘿配肉 特別係油膩野好夾
鬼佬識條春咩 青出於藍而勝於藍 懂唔懂？
一定發明果個最勁咩 火藥夠話中國發明啦

我反而好想知有冇一種食物配搭會刺激到香港人神經 就好似意大利人既反應咁

最多咪笑兩野當假膠 點會打尻你

紅豆軍艦

咁你點解唔用簡體字？下下都咁正宗要用正體字？

鄰國都試過搶淨武漢既即食麵

早幾年鬼佬岩岩識食雞蛋仔加雪糕加cream果期印象中都好多人屌

btw 記得有條片係Gordon Ramsay整泰式金邊粉比個泰廚怒啤

佢地真係會打人

Jeng wo

食開非傳統
菠蘿+千島醬

Pizza有菠蘿好撚難食
點解咁多人中意

如果真係咁堅定
直頭唔應該會賣呢隻貨啦

我都係，菠蘿係甜，加pizza奇奇怪怪

呢種時候 買唔到野食你屎都會照食啦
更何況呢啲pizza未焗之前連個批都係生嘅 拎走容乜易

藍店一早收曬皮喇屌

冇辦法 太多人屎都搶住食

好似灣仔碼頭咁

港式最正

睇下之後賣哂乜都冇得剩無野好賣，意大利人會唔會硬食！

睇黎好多人無同外國接軌
Pizza 起源意大利
本身係平民野 因為平同方便
家傳戶曉的

咁係咁傳統的食物上
所有意大利人都係有一份執著
就係用料的限制
基本上的肉魚菜芝士蕃茄之類

菠蘿點黎？ 夏威夷-美國
但係意大利人就非常抗拒
因為係反傳統

M... 仲有 意大利對食係好有要求
所以執著得好緊要
唔好嘗試叫佢試新fusion係意大利菜上...

pizza加菠蘿好低賤

pizza hut 加新鮮菠蘿架咩

正宗日餐廳冇三文魚刺身

咁都係睇case 夾唔夾既。。。。
珍珠奶茶味叉燒飯

幽默大師？

大陸人食蝙蝠添口味既野

點解佢地唔跟武大郎嘅燒餅做法？

菠蘿Pizza先好味

正 諗起都

點解唔叫走菠蘿？冇得叫？

又好似係喎，玩大航海，美洲唔記得邊度係特產嚟

食開走菠蘿

估唔到有人食pizza要走波羅 咁weak

Pineapple咪又係Apple

都要match先得㗎，如果唔係Hawaii一早就冇人食啦

依家連生果pizza都有
有咩所謂

we'll all die but we'll do it dignity
舍生而取義者也

有菠蘿嘅pizza係好食嗰 又開胃
有啲人唔知做乜口味都要跟風 見意大利佬唔鐘意pizza有菠蘿就一味係度講 有菠蘿不了啦

咁點解你唔用甲骨文？ 繁體字都係進化出嚟

智障住公屋同鍾意食屎
唔洗大大聲講比人知架傻鳩

外國人真係好有原則

我好中意食菠蘿，但一加入pizza就會挑開哂食落總覺得格格不入

睇viutv 秋生個節目好似係咁講

第二個話正宗pizza冇菠蘿喎，你坐住左個腦？

見你地係度世界大戰，我諗起泰國嘅芒果糯米飯，未食過之前我覺得個組合奇撚怪唔會夾，但食過後發覺幾正仲鍾意左，不過芒果糯米飯就完全係原生泰國野，菠蘿薄餅就係美式意大利野

認真答你
意大利正宗嘅pizza係薄脆底多，而唔係香港常見既麵包底。落菠蘿出汁會搞到成個pizza底溶溶爛爛咁。

佢哋成日世界辯論:
加菠蘿落pizza度
係咪Barbarian?

鯡魚罐頭

話鳩你知正唔正宗，有菠蘿既先好食

咁點解加蘋果又

香港人幾時先可以全部人咁有骨氣

我好鍾意食

得幾盒叫大量，屌你老母

香港有雞翼煲湯

你好撚on9, 收嗲啦p牌on 9仔

好L難

幾多癈老見只著重眼前利益
幾多既得利益者只著眼自己賺幾多

你全家弱智中國肺炎呀，落地獄幫習維尼奶賓周啦

我阿爸阿媽都食

菠蘿可中和返芝士嘅油膩感，good job，啲意粉佬唔閪識食

外國人真係好有原則，寧死都唔戴口罩
義佬真係有原則，邊個幫手就多謝邊個

[有source呢個先係真]意大利外長迪馬約對中國表示感謝，並斥歐洲盟國沒有表達相同的協助意願

食pizza落菠蘿根本弱智
個腦出左事影響埋味覺

根本有菠蘿一樣好食，所以先有marketing

同pizza hut講

正宗意大利人餓死都唔食菠蘿pizza

意大利人 只會食芝士 菜加香腸既pizza
其他材料都唔多會食

遲下會唔會牛屎pizza都有人搶住買？

香港人假口罩都爭住買

其他pizza我唔理
但有波蘿既pizza
波蘿一定係主角
塊pizza只係配角

我覺得唔落菠蘿先弱智

雖然負皮左
但係支持你性格

兒登仔真係
我住獨立屋又話比你聽咩真係

咪就係笑佢市場定位咁狹窄

鬼佬有隻罐頭糖水菠蘿甜到好似冰糖葫蘆咁

西人好執著唔食菠蘿pizza

咁你唔食沙律？夠晒開胃
你食芝士焗龍蝦會唔會落菠蘿呀
你食蝦餃入面唔加粒菠蘿開胃啲？
一係叉燒包入面加粒菠蘿囉 中和返個鹹味
驚整濕個包咪加係面囉 叉燒包上面整粒菠蘿

屌你都晒鳩氣 根本加菠蘿嘅人係鐘意食菠蘿唔係pizza
大把人講過點解pizza唔應該落菠蘿
發明pizza個地方都屌落菠蘿 你就話跟風發明地
真心弱智

士可殺

本身香港同個邊既pizza都唔到
香港個種厚底,偏軟身林身,咪感覺好d
個邊都係好薄好乾身,配呢d出水咁勁既野反而係麻麻

On9

蕃茄點嚟

意豬

我阿媽有時都買點心做餸送飯，一定要獨立食？

其實 意大利 遊客同其他國籍嘅居民加埋差唔多多過意大利人

我覺得冇問題

但係人地開到口話咁唔啱既
咪跟下囉

尊重人地傳統都係開心野黎
好唔好食其次

唔識食 根本絕配

唔好搵野黎拗喇 問我芝士焗龍蝦會唔會落菠蘿呢個比喻真係戇鳩
菠蘿係pizza 我覺得係無咩問題喎 即係有菠蘿嘅burger 都會fresh 啲喇
不過口味嘅野唔同就唔同既

我諗我地一向食開既pizza係傾向美式，所以有菠蘿冇問題，但意大利人講緊既pizza係傳統三色pizza,比著我食三色pizza都唔會接受到有菠蘿係上面

特登搵個九唔撚搭八例子撚你呀懵撚
Pizza落菠蘿就係咁白痴呀
你真係弱智架喎

而家就係講緊正常鹹食你硬係要加菠蘿落去有幾智障
明唔明你自己打個段文字套落芝士焗龍蝦 叉燒包全部都成立呀 低鳩能
我覺得叉燒包好油膩 想fusion下上面加個菠蘿
中和返鹹味 fresh啲
咪就係你個白痴仔個point

dignity

公司有個意大利佬咁樣比喻過
佢問我如果加菠蘿落你哋啲糉到
外國人覺得好正, 你會唔會食?
我又駁佢唔到喎, 真係唔會食

你有無食過意大利餐廳入面d pizza 架？
唔係講緊pizza hut

個人口味唔同有咩問題lol
你咪繼續死撐囉 我食親pizza都要有菠蘿架喇 咁點呀？
理撚得你有幾追隨當地傳統啦 我覺得夾咪得

你食埋我嗰份

真定假呀

成班連登仔扮哂野以為自己係意大利人，明明 Pizza 加清新菠蘿甜甜酸酸好撚正

我覺得佢唔抵得人地整得好味過佢地

成班連登仔老屎忽唔接受新事物，ok boomer

意大利人見到呢個會有咩反應

同最識走位嘅撚屌人種講堅持

點分佢地係跟風定係傳統國粹

骨氣

邊個擺菠蘿嚮薄餅上面，我一槍打爆佢個頭！

你會唔會買有菠蘿嘅糯米雞？

合桃雞、古魯肉

你唔好咁痴線啦

唔講咩傳唔傳統 一款鹹味嘅麵包加啲甜味嘅生果落去真係好破壞整體嘅味道 就好似Hotdog/ Baguette/ Vollkornbrot中間夾塊菠蘿嚟食 諗起都戇鳩